講真，其實你地反利，who fucking cares?

你反利咩?
I don't care呀
...不過I remember呀！

你地講過嘅野 我全部都記住
等到你輸波 我逐隊逐隊拎返出嚟抽水!!
獌 妓 軌 全部都要

講笑啫 其實我真係唔係好care你地咋
係你地太care我地利記咋

樓主思覺失調？

你開得post咪證明有人care

除非樓主自認唔係人

真 仲要出三個

有少少，呢頭wfc，轉頭出po屌哂獌妓軌

你真係唔能驚空難死

佢都唔fucking care我㗎啦

Keep calm and 空難死

樓主今日同Ansu_Fati上能晒電

咁佢高質過我好多

成日最好笑就係呢2句

樓主幾時先肯放過佢哋
覺得佢哋好慘 瘋狂俾人追擊

你條撚樣仲好講?
唔係你提我起佢底我都唔知原來咁多笑料

冇狙擊佢呀
Quote返佢自己講嘅野啫
又冇屈佢

屈人係第二個意思然後jer五頁逼你認嗰啲就真係狙擊喇

樓主個隊輸波都可以開咁多post
蠃左重得了

證明我幾平常心

基本上大部份利迷都係笑話生成器

...家...難...腳啦你

身浦贏盡笑聲，都係贏

睇利迷仲開心過睇波啦

真 好過癮
班利迷仲要覺得我地係嬲到手震咁care佢地
真係心諗...

我迷上咗樓主

你巴定絲

樓主仲狙擊個frd咩心態

屌
自從佢用高超嘅辯論技巧撚到我8am之後 我好嬲好嬲 已經絕咗交...

你巴定C

睇名都知啦

佢好似真係好關心我
頭先入利區睇下vvd有咩消息
個個利迷都sad到乜咁
佢就無啦啦離哂題繼續呻我
其他人都冇心情理佢

好嬲好嬲

冇咗個frd係咁

咁我哋可以做閏蜜

VvD做手術？唔理lu
fd子緊要啲

你同佢本來識的？

連登傾過兩句咁

施巴路c

撥亂反正，施巴路律絲

唔care但又要特登提

佢好似勁冧我 今朝仲講緊

呢個post嘅#29先好笑

講真猁狗心理質素最高，30年拎一次聯賽冠軍都頂得住。

輕鬆d啦 睇場波咋。

cls
竟然話樓主癲過mk

佢地話我同青藤之前爆閘入去傾波
我連阿狗竇都好少出聲 得鬼閒入佢利區扮fd咩

入去傾波都算爆閘？

重點係我連波都冇傾過
成班傻傻地

唔係你嚟架咩
利申非引戰 覺得傾波無問題唔算爆閘

原來係講14個月前講過兩句
唔係唔想認 係真係唔記得
咁啱嗰陣利記live先講兩句場波咋
講到我真係入嚟扮利迷討論愛隊咁

我唔係話你扮利迷 陳述返我認得你有喺利po傾下波啫